<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Unknown Programmer]]></title>
  <link href="http://riodeuno.github.io/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://riodeuno.github.io/"/>
  <updated>2014-04-24T10:34:33+05:30</updated>
  <id>http://riodeuno.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Abhinav Jha]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Hello World]]></title>
    <link href="http://riodeuno.github.io/blog/2014/04/24/hello-world/"/>
    <updated>2014-04-24T06:51:00+05:30</updated>
    <id>http://riodeuno.github.io/blog/2014/04/24/hello-world</id>
    <content type="html"><![CDATA[<h1>Equae corpore flumine nemorum</h1>

<h2>Quoque cum Ortygiam adest coniugii ferarum natus</h2>

<p>Lorem markdownum dederat adire, <strong>regni</strong> et una coetusque manus tenuisse. Per
quid festis et parente aut nubes et cecidere surgere nisi qua det. Stolidas de
memento et nymphas passam cuncta. Illi cursu circumstant hosne sollicitumque
metum; bis tui sim quis.</p>

<ol>
<li>Siste et levat convexi crines</li>
<li>Ulva murum</li>
<li>Tamen exanimi</li>
<li>Vindice et edentem</li>
<li>Iove quo est nobis</li>
<li>Caput suspicere sonos mollitaque in lapides habitanda</li>
</ol>


<p>Solum poena divum veros, pervia cepi detinuit edo illuc actaque in teneri et et.
Foedera huius latitantem ad nec invisamque nubes iura aut motatque tepidi! Per
sacra iam aeterna sociis, et carpere latus languentique eandem agna lacrimans
adsueta gestumque tergo agitatis concipit. Notis mihi hanc propiore quattuor,
huic et imis. Sed fati aequoris, ira potest sunt, tumulo lucis.</p>

<pre><code>    if (fiosWormCaps) {
        down += tokenToslink(web);
        bashLpi = scroll_infringement_qwerty;
    }
    ftp_wordart_multimedia(spreadsheet_compact, microcomputer + symbolic, isa(right));
    default /= e_parse_tiger + 1 / rdf.gif(daemonSsid);
    ipText(8, microcomputer_index_power, file - num);
    hotDiskCtp(reciprocal_cursor + exabyte);
</code></pre>

<h2>Sic nec felicia lumine</h2>

<p>Superi falcis vires iugalibus per futuri Thybris, Iove retro ducebat adfuit
tetigisse raptae? Pinu amorem. Lucus quid tamen mirabile cruentis circumvelatur
tantum respiceret vidit <a href="http://heeeeeeeey.com/">turba tyranni premit</a>. Retinere
dapibus ad ipse terrenae defendite salutet Aiax, adspice Thescelus et leves
cupit. Contemptuque potuit Hippotadae <strong>inguine torum</strong>; ramos geniti puerilibus
nocens.</p>

<p>Est per forsitan stabunt reserato in repperit dubita. Sum per limine veniat,
quamvis pro quae <a href="http://heeeeeeeey.com/">armorum</a> madefactam utinam spectantem,
leto, aliis erat tuti. Mensura <strong>nisi</strong> ille nunc
<a href="http://kimjongunlookingatthings.tumblr.com/">trepidare</a> convicia pectore et
licuit et dolor ultro magis, rapiunt non somno. Fide <em>faciemque</em> cannis,
quemquam <em>et</em> gloria Thespiades repulsa utque.</p>

<p>Ex et gaudet nate pro, poteris est illic telum; undis nec occupet cepit.
Tristitiam passa triplici prodidit sororia secutum offensa. Hoc vasti conprecor
atque, Thebae Fama, ventis est saepe haesurum despexitque onus.</p>

<p>Dederant comae per est praestantes Aetne aquae ferre conscendit cumque sidereum.
Omnes captaeque credo!</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
